全部和理非同我入黎！！！！！

我知道今日塞機場好有成果，但拜託你地唔好淨係得今日，你地要keep住塞，塞到政府有反應為止！
我明白你地好驚被捕好驚比狗打，但如果真係有啲咁既情況發生，在場既勇武巴絲一定好好保護你地！

和理非就繼續用和理非既手法升級！！

岩岩係街見到有個癲佬對住條街大叫左以上呢堆說話，有無人知佢講咩？

留名想知佢講咩

留名呀

留名呀！！！

1

2

3

4

5

6

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

Cash out HK

Is it possible to get in the departure hall with a fake air ticket?

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下